其實鶳黑狗有一定難道，不如從易啲既方向入手先??

就係民賤聯，大家一早就起哂底，每區都有條撚樣企街站，有哂料係手，其實做佢個辦公室冇乜威嚇力，不如試下做佢本人?
或者做佢啲手下，如果你話：唔得，我地唔可以傷害人
咁做佢啲車得啦掛?
諗下佢地冇車出入會點?
大家可以比小小力落去本身政治暴力既人身上，起碼佢地冇槍先

睇黎你真係想冇區議會選舉

日日出街見到佢地企係到就好火滾

想帶風向cancel區議會?

點解私班狗會有難度？

風向狗收皮啦

私了係被動

唔打議員係第2個原則

可考慮選舉後先做

如果由我哋起咗個鶳議員嘅頭
你覺得對家會點

點都唔會選舉前

完全無道德包袱，對家一早做緊啦。

10.13 10.14 不見不散

選舉後做係咪可以做得金啲

DQ個刻開始打壓到依加

咁學下人地掉啲立法會議員落垃圾桶點睇
雖然依加好難搵到佢地

同意

我第一個沖出嚟保護佢哋，今年俱損一定要推，民建聯血在票償

我地最大報仇方法係杜絕民建聯

唔可以有任何籍口比佢取消選舉